周星馳解釋香港人點解要示威，要反抗

如果有老一輩問你：點解你哋要出嚟搞搞震？

你哋可以俾張圖佢睇，話俾佢哋知，其實我哋都好想涼住冷氣打機，或者拍下拖行下街，但我哋真係做唔到

全盛期周星馳